[突發]特朗普下令 中國要即時取消美國農產品關稅

美國總統特朗普表示，已經要求中國立即取消向美國農產品徵收的關稅。

特朗普在社交網站發文稱，美中貿易談判進展良好，已要求中國即時取消所有對美國農產品，包括牛肉和豬肉等的關稅。

特朗普稱，他無按原計劃於3月1日調升中國貨品的關稅稅率至25%，這對美國偉大的農民和他自己來說都非常重要。

下令？

搵野挑佢機啫

molamola美帝要輸啦

美國就快輸到破產喇 中國2025一定嬴

美國佬都驚左我地中國！
你睇特朗普呢個大傻，以為真係贏到我地，中國人一人一篤口水都吐死你啦
拿，你宜家驚到命令我地啦

又贏
我地強國想輸一次都咁難

又撚

完全無5毛

中國或成最大贏家

侵都要認輸？